Срок исполнения ~6 часов

Коллеги, в продолжение вебинара высылаю задание которое нужно выполнить до 15-00, 25 сентября (пятница) и прислать мне ссылку на рабочий магазин CS-Cart Русская версия 4.3.4 с доступом в админ панель. Дополнительно код модуля нужно выложить на https://bitbucket.org/. При коммите файлов на bitbucket отделите стандартные файлы CS-Cart от тех что вы создадите или отредактируйте. Чтобы при проверке не нужно было искать в каких именно файлах были сделаны изменения. Должно быть как минимум 5 коммитов.

Если вы планируете подключать к работе нескольких программистов, то каждый из них должен выполнить это задание.

Как и обещал на вебинаре высылаю пример ТЗ которые необходимо будет составлять после того как предварительная оценка и сроки утверждены.

    На детальной странице продукта в админ части (например: http://demo.cs-cart.com/admin.php?dispatch=products.update&product_id=1028 ) добавить 3 поля c помощью стандартных хуков:

    Автор. Обычное input text поле. Мультиязычное как “Название продукта”.
    Тип товара. Selectbox cо значениями: “Роман”, “Повесть”, “Рассказы” и “Стихи”.
    Комментарии. Text area. Мультиязычное как “Описание продукта”.

    Админ сможет вводить необходимую ему информацию в этих полях, которая будет сохраняться в БД.
    В покупательской зоне на детальной странице (например: http://demo.cs-cart.com/index.php?dispatch=products.view&product_id=1028 ) необходимо вывести значение первых двух полей ниже поля Цена, а значение третьего поля в tab section ( например как описание продукта).

PS:  Для тех кто не попал на вебинар и прислал мне просьбу выслать основные тезисы почтой сделаю отдельную рассылку.

---
С уважением,
Олег Горшков.
